如果喺以前冷兵器時代，今日應該已經改朝換代啦

民變四起痴撚線個政府唔係有槍炮一早倒台重唔撚出嚟沙個冧搞獨立調查委員會戇鳩政府